\documentclass[10pt,a4paper,withhyper]{altacv}


\geometry{left=1cm,right=1cm,top=0.7cm,bottom=0.7cm,columnsep=1.2cm,papersize={25cm, 56cm}}



\usepackage{paracol}



\iftutex
  \setmainfont{Lato}
\else
  \usepackage[default]{lato}
\fi


\definecolor{VividPurple}{HTML}{3E0097}
\definecolor{SlateGrey}{HTML}{2E2E2E}
\definecolor{LightGrey}{HTML}{666666}
\colorlet{heading}{VividPurple}
\colorlet{headingrule}{VividPurple}
\colorlet{accent}{VividPurple}
\colorlet{emphasis}{SlateGrey}
\colorlet{body}{LightGrey}

\renewcommand{\cvItemMarker}{{\small\textbullet}}
\renewcommand{\cvRatingMarker}{\faCircle}


% If your CV/résumé is in a language other than English,
% then you probably want to change these so that when you
% copy-paste from the PDF or run pdftotext, the location
% and date marker icons for \cvevent will paste as correct
% translations. For example Spanish:
% \renewcommand{\locationname}{Ubicación}
% \renewcommand{\datename}{Fecha}


\input{pubs-num}


\addbibresource{sample.bib}

\begin{document}
\name{SLIMANI YASSINE}
\tagline{Développeur Android}

\personalinfo{
  \email{slimaniiyassine@gmail.com}
  \phone{00 212 6 67 99 17 70}
  \location{Kenitra, Maroc}
  \linkedin{yassine-slimani}
  \xtwitter{@SlimaniYasssine}
  \github{/slimaniiyassine} 
\divider
}

\makecvheader

\AtBeginEnvironment{itemize}{\small}

\columnratio{0.6}

\begin{paracol}{2}
	
\cvsection{Profil}

{
Ingénieur mobile avec 8 ans d’expérience en développement Android Natif (Kotlin/Java). \newline Compétent en gestion d’équipes (5 équipes de 5 développeurs) et en conduite de projet (gestion simultanée de 3 projets d’envergures dans les secteurs de la télécommunication, la banque, l’e-commerce et la santé) avec une expérience avérée en architecture et en migration technologique. \newline A la recherche d’un poste stimulant offrant une progression de carrière tout en contribuant au développement d’applications de qualité axées sur une forte expérience utilisateur.
}

\cvsection{Expérience}

\cvevent{Développeur Android Senior  | Lead Développeur Android | Architecte d’application | Architecte système}{Bell Canada (via Cnexia)}{Septembre 2022 - Aujourd'hui}{Rabat, Maroc}

\textbf{Promu Lead Développeur Android.}
\newline
\textbf{Promu Architecte d’application.}
\newline
\textbf{Promu Architecte système.}
\newline

\textbf{Missions:}
\begin{itemize}
\addtolength{\itemindent}{0.1cm}
\item Analyse des besoins fonctionnels et techniques pour définir l’architecture
globale des applications.
\item Accompagnement des équipes techniques dans la mise en œuvre des choix
d’architecture.
\item Évaluation des risques techniques et proposition de mesures pour les réduire.
\item Supervision des revues de codes, des test automatises et des pipelines.
\item Étude et réalisation des solutions designs (SD).
\item Pilotage des sprints Agile : étude des besoins, design et démos clients.
\item Intégration des nouveaux arrivants dans l’entreprise.
\item Migration d’une librairie complète vers Compose.
\item Implémentation de l’accessibilité et intégration de One Trust SDK .
\item Veille technologique pour anticiper et intégrer les évolutions adaptées.
\end{itemize}

\textbf{Technologies:}

\begin{itemize}
\addtolength{\itemindent}{0.1cm}
\item Kotlin/MVVM/Compose/Coroutines.
\item Atlassian Jira, Atlassian Confluence, Github, Jenkins, SonarQube.

\end{itemize}

\textbf{Applications:}

\href{https://play.google.com/store/apps/details?id=ca.bell.selfserve.mybellmobile&hl=fr&gl=CA&pli=1}{\textit{Google Play MonBell (Gagnante des Webby Awards)}}.
\newline
\href{https://play.google.com/store/apps/details?id=ca.virginmobile.myaccount.virginmobile&hl=fr}{\textit{Google Play Mon compte Virgin Plus}}.
\newline
\href{https://play.google.com/store/apps/details?id=ca.luckymobile&hl=fr}{\textit{Google Play Lucky Mobile Mon compte}}.
\newline
\href{https://play.google.com/store/apps/details?id=ca.pcmobile.selfserve.mypcmobile&hl=fr}{\textit{Google Play Mon PC mobile (Prépayé))}}.

\divider

\cvevent{Développeur Android Senior  | Lead Développeur Android }{Nespresso (via Sqli)}{Octobre 2018 - Septembre 2022}{Rabat, Maroc}

\textbf{Promu Lead Développeur Android.}
\newline

\textbf{Missions:}
\begin{itemize}
\addtolength{\itemindent}{0.1cm}
\item Optimisation des performances et gestion de la sécurité.
\item Coordination avec les équipes produits, design, backend et QA.
\item Intégration de Dagger dans une application multi-modules.
\item Étude de la faisabilité technique et fonctionnelle de nouvelles fonctionnalités.
\item Rédaction de tests unitaires et amélioration de la couverture.
\item Livraison de solutions stables et évolutives sur plusieurs versions.
\item Implémentation des binding adapters afin d’améliorer la réutilisabilité et la testabilité.
\item Centralisé les différentes applications de préproduction à l’aide des product flavors afin d’unifier la base de code.
\end{itemize}

\textbf{Technologies:}
\begin{itemize}
	\addtolength{\itemindent}{0.1cm}
	\item Kotlin, MVVM, MVC, RXjava/RxKotlin, Room Database.
	\item Atlassian Jira, Atlassian Confluence, Gitlab, Jenkins, SonarQube.
\end{itemize}
\textbf{Application:}

\href{https://play.google.com/store/apps/details?id=com.nespresso.activities&hl=fr}{\textit{Google Play Nespresso}}.

\divider

\cvevent{Développeur mobile}{Airbus (via Sqli)}{Juin 2018 - Octobre 2018}{Rabat, Maroc}


\textbf{Missions:}
\begin{itemize}
	\addtolength{\itemindent}{0.1cm}
	\item Analyse du besoin client et livraison incrémentale à ce dernier.
	\item Chiffrage des évolutions et implémentation de nouvelles fonctionnalités.
\end{itemize}

\textbf{Technologies:}
\begin{itemize}
	\addtolength{\itemindent}{0.1cm}
	\item Ionic, html, wordpress.
\end{itemize}

\divider

\cvevent{Développeur mobile }{Merck (via Sqli) }{Décembre 2017 - Juin 2018}{Rabat, Maroc}

\textbf{Missions:}

\begin{itemize}
\addtolength{\itemindent}{0.1cm}
\item Démo client, TMA et évolution.
\item Analyse et correction des anomalies.
\item Développement de nouvelles composantes de l'application.

\end{itemize}

\textbf{Technologies:}

\begin{itemize}
	\addtolength{\itemindent}{0.1cm}
	\item React native, redux, fastlane.
	
\end{itemize}
\divider

\cvevent{Développeur mobile}{BNP Paribas (via Sqli) }{Septembre 2017 - Décembre 2017}{Rabat, Maroc}
\textbf{Missions:}

\begin{itemize}
	\addtolength{\itemindent}{0.1cm}
	\item Intégration de nouvelles fonctionnalités.
	\item Résolution de bugs et présentation régulière aux parties prenantes.
\end{itemize}

\textbf{Technologies:}	
\begin{itemize}
	\addtolength{\itemindent}{0.1cm}
	\item Ionic.
	
\end{itemize}
\divider

\cvevent{Développeur mobile}{Murprotec (via Sqli) }{Mai 2017 - Septembre 2017}{Rabat, Maroc}

\textbf{Missions:}

\begin{itemize}
	\addtolength{\itemindent}{0.1cm}
	\item Démonstration et validation continue avec le client.
	\item Conception et déploiement de nouvelles fonctionnalités.
\end{itemize}

	\textbf{Technologies:}	
\begin{itemize}
	\addtolength{\itemindent}{0.1cm}
	\item Android, Java.
	
\end{itemize}

\divider

\cvevent{Développeur mobile}{Adrea mutuelle (via Sqli) }{Mars 2017 - Mai 2017}{Rabat, Maroc}

\textbf{Missions:}

\begin{itemize}
	\addtolength{\itemindent}{0.1cm}
	\item Maintenance corrective et évolutive de l’application mobile.
\end{itemize}
	\textbf{Technologies:}	
\begin{itemize}
	\addtolength{\itemindent}{0.1cm}
	\item Ionic.
	\item Jira.
\end{itemize}

%\cvsection{A Day of My Life}

% Adapted from @Jake's answer from http://tex.stackexchange.com/a/82729/226
% \wheelchart{outer radius}{inner radius}{
% comma-separated list of value/text width/color/detail}
% Some ad-hoc tweaking to adjust the labels so that they don't overlap
%\hspace*{-1em}  %% quick hack to move the wheelchart a bit left
%\wheelchart{1.5cm}{0.5cm}{%
  %10/13em/accent!30/Sleeping \& dreaming about work,
  %25/9em/accent!60/Public resolving issues with Yahoo!\ investors,
  %5/11em/accent!10/\footnotesize\\[1ex]New York \& San Francisco Ballet Jawbone board member,
  %20/11em/accent!40/Spending time with family,
  %5/8em/accent!20/\footnotesize Business development for Yahoo!\ after the Verizon acquisition,
  %30/9em/accent/Showing Yahoo!\ \mbox{employees} that their work has meaning,
  %5/8em/accent!20/Baking cupcakes
%}

% use ONLY \newpage if you want to force a page break for
% ONLY the currentc column


%% Switch to the right column. This will now automatically move to the second
%% page if the content is too long.
\switchcolumn

\cvsection{Compétences}
%%\begin{quote}
%%``If you don't have any shadows, you're not standing in the light.''
%%\end{quote}

\begin{itemize}
	\item Leadership et management d'équipe.
	\item Autonomie et gestion de plusieurs projets simultanés.
	\item Communication et présentation client.
	\item Prise de décision et gestion des risques.
	\item Esprit d’analyse et adaptabilité.
\end{itemize}

%\cvsection{Most Proud of}

%\cvachievement{\faTrophy}{Courage I had}{to take a sinking ship and try to make it float}

%\divider

%\cvachievement{\faHeartbeat}{Persistence \& Loyalty}{I showed despite the hard moments and my willingness to stay with Yahoo after the acquisition}

%\divider

%\cvachievement{\faChartLine}{Google's Growth}{from a hundred thousand searches per day to over a billion}

%\divider

%\cvachievement{\faFemale}{Inspiring women in tech}{Youngest CEO on Fortune's list of 50 most powerful women}

%\cvsection{Strengths}

% Don't overuse these \cvtag boxes — they're just eye-candies and not essential. If something doesn't fit on a single line, it probably works better as part of an itemized list (probably inlined itemized list), or just as a comma-separated list of strengths.

%\cvtag{Hard-working (18/24)}
%\cvtag{Persuasive}\\
%\cvtag{Motivator \& Leader}

%\divider\smallskip

%\cvtag{UX}
%\cvtag{Mobile Devices \& Applications}
%\cvtag{Product Management \& Marketing}
\cvsection{Stack Technique}


\textbf{Kotlin Multiplatform/KMP}

\begin{itemize}
	\item Compose Multiplatform/Android/iOS/Desktop.
	\item Kotlin Multiplatform KMM.
\end{itemize}
\divider

\textbf{Android}

\begin{itemize}
	\item Android Studio.
	\item Android Architecture Components/JetPack.
	\item Dagger 2/RxJava/RxKotlin/Retrofit/OkHttp.
	\item Kotlin Coroutines.
	\item Jetpack Compose/ViewBinding/DataBinding.
	\item Android Accessibility.
\end{itemize}
\divider

\textbf{Technologies Hybrid }

\begin{itemize}
	\item Ionic.
	\item React Native.
\end{itemize}
\divider

\textbf{Architecture logicielle}

\begin{itemize}
	\item Clean Architecture.
	\item MVVM/MVI/MVP.
\end{itemize}
\divider

\textbf{Principle}

\begin{itemize}
	\item Clean Code/SOLID.
	\item Programmation Orientée Objet.
	\item Reactive Programming.
	\item Isolation/Reproducibility.
\end{itemize}
\divider

\textbf{Design Patterns}

\begin{itemize}
	\item Singleton/Builder/Factory.
	\item Delegate/Visitor/Proxy/Facade/Adapter.
	\item Chain of responsibility/Strategy.
\end{itemize}
\divider

\textbf{Integration continue/Déploiement}

\begin{itemize}
	\item Jenkins/GitLab CI/Fastlane/Docker/SonarQube.
	\item Git.
\end{itemize}
\divider

\textbf{Android Test}

\begin{itemize}
	\item Junit/Mockito/Espresso/JaCoCo/Robolectric/Leak Canary.
\end{itemize}
\divider

\textbf{Android Build System}

\begin{itemize}
	\item ProGuard/DexGuard/R8.
	\item Gradle/Maven.
	\item adb/sdkmanager/avdmanager.
\end{itemize}
\divider

\textbf{Languages de programmation}

\begin{itemize}
	\item Kotlin/Java.
	\item Javascript/HTML.
\end{itemize}
\divider

\textbf{Analytics/Monitoring}

\begin{itemize}
	\item Firebase/Crashlytics/Adobe Analytics/Adobe Journey Optimizer.
\end{itemize}
\divider

\textbf{Base de données}

\begin{itemize}
	\item Room/SQLite/Oracle.
\end{itemize}
\divider

\textbf{Outils}

\begin{itemize}
	\item Jira/Confluence/Postman/Charles Proxy.
\end{itemize}
\divider

\textbf{AI}

\begin{itemize}
	\item MCP servers.
	\item Github Copilot.
	\item Gemini nano.
	\item LoRA training.
	\item Mediapipe.
	\item Googel colab.
	\item hugging face/gemma.
\end{itemize}



\cvsection{Langues}

\cvskill{Anglais}{4.5}
\divider

\cvskill{Français}{4}
\divider

\cvskill{Arabe}{5}


\cvsection{CERTIFICATIONS}

\begin{itemize}
\item \href{https://www.scrum.org/user/418540}{\textit{Professional Scrum Developer.}}
\item \href{https://drive.google.com/file/d/1NZk4r5TWXaY0Wp3Xjmo-ku7Hr-xPkmTo/view?usp=sharing}{\textit{SAFe 6 Agilist.}}
\end{itemize}
\cvsection{FORMATION}

\cvevent{Master MIAGE - Méthodes Informatiques Appliquées à la Gestion des Entreprises.}{Université Nice Sophia Antipolis – France}{2016 - 2017}{}

\cvevent{Diplôme d’ingénieur - Génie informatique.}{Ecole Marocaine des Sciences de l'Ingénieur (EMSI)}{2012 - 2017}{}


\cvsection{Article}

\href{https://medium.com/@slimaniiyassine/a-developers-guide-to-using-gemini-with-an-mcp-server-05878c418097}{\textit{A Developer’s Guide to Using Gemini with an MCP Server}}.

%\divider

%\cvevent{B.S.\ in Symbolic Systems}{Stanford University}{Sept 1993 -- June 1997}{}


\end{paracol}

\end{document}
